建 議：搞 街 頭 放 映 會 ，煲 大 元 朗 大遊 行

一定要將警黑合作發大佢！！
大谷遊行人數！！！

元朗係重點！
元朗係重點！
元朗係重點！

我睇戲D hacker 可以hack 到公眾大電視/電子廣告外牆 播訊息 唔知現實有無呢D野 定只係做戲 如果真係發生 應該好震撼

推

打撚爆主線再刷支線啦屌

唔打支線點樣升lv打主線啊？

請問727有咩主線任打呀？

光復香港 時代革命

去雞地搞放映會，完成未完的事！

ＯＮ９

其實應該長期做呢個

必做！！！！

727! 727!
支持反警黑大遊行!
將警黑勾結公開比香港同國際睇!

元朗d路規劃得極閪 分分鐘多人行條線會排到天水圍

要夠多人先好搞啊唔好送頭

push